自古以來溫柔鄉就係英雄塚

人都敢x嘅父哥為咗女保安壯烈犧牲

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格